突發! 對付坦克車最好的方法

兩全其美啦

坦克車會慢慢行等你地有時間散開?

你睇下64 D片先，坦克唔係咁駛進來

香港上環有啦
不過無人理